（體育台）籃球鞋討論及交流區

事緣細佬我想買新波鞋 但又唔識揀
其實打左波幾年 買親個d都係Kobe lbj
用嚟打街場好虧 有冇巴打絲打可以推介室外球鞋

利申買過Curry,KD,lbj,Cp3

Lillard2 算平又好著

係室外感覺點 我見到lillard2 都幾靚